美股認真討論區 CMLI

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Lm

推

qs我得20股，可以點部署

明明孖緊110%倉但係個倉橫行左兩日

pins豬死了

關車開車

Veri!

9月棍重現既時候到了

又黎大鑊

證明個市就回

TESLA 配股 + 侵侵 + 貪婪指數爆高
今次仲唔重演9月滅世?

$TSLA: JP Morgan raises target price to $90 from $80

幾時有死神圖?
等咗好耐了

屌

好文分享

TSLA 21號會唔會升到好似6月石油期貨-1咁

elon baba: 多撚謝晒

Jpm:跌未呀,未收夠貨

大户唱好

21號派一人一架model x 比股東

咁要睇420蚊班大戶幾時出貨要出都要時間

基金570億幫手高位接貨

18號升完有排磨

之前叫佢SH唔跟, 呢啲鳩up佢先跟, 證明佢已經去到救唔返ge地步

呢個講法喺香港好似唔work
香港人心急啲

呢排睇開verified amateur, 同埋發現左新歡Lucy Li, 但佢好似冇再拍

Mini Diva

同超市埋單排隊換龍個道理一樣，永遠覺得人地條龍郁得快啲

Jpm

有冇巴打用IB KEY
岩岩on99想active佢 然後 logout 左唔係一定要搵cs解決

係香港先work..揸過車塞過觀塘就會明

每轉一次線(股票換碼)都係要比cost, 而且好快其他人都轉入去
到頭來一早揀定然後跟死條線先係最快

HOL UP

隻kura而家38蚊, 佢打算
＄37 發行多3百萬股, 佔整體5%左右
應該點解讀好 諗唔通

mini diva 好似唔係鬼妹

佢篇文係講diversified portfolio下呢個strategy先有用
如果你淨係睇小西quote出離呢段, 你會自動assume左啲股票只係識升唔識跌

隻ai屌左上42

係後面推鳩你車

吓？開始咗？

All in 得 起碼值420

今晚終於有仇報

40蚊之前放左

今次又邊隻spac

Snow 咁撚大粒星都仲有得升

未上 但見佢個價由2蚊閃完變左42

喺香港輸個車位慘過死全家, 鬼佬識條春

Disney

下放左d廚餘NQ喇！？
又話升到 13500 都唔驚既
13000都未到喎

應該係

覆樓上 要過2萬5蚊先得 美證券rules黎

btw 你可以試下既 最多封你acc 一陣姐

We currently intend to use the net proceeds from this offering to further advance our pipeline of product candidates, including:

• continued development of tipifarnib;
• continued development of our product candidate KO-539;
• pipeline research and development activities; and
• for working capital and other general corporate purposes.

琴晚低位止賺左AAPL CALL既傷痛久久未能平伏
賺少左果種感覺真係好差

TSLA 滅世啦仲唔放！

Payme股神概念股

薛Sir 串過碼頭咕喱

隻qs升極都有

540 唔上車

棍落

69-70 應該會妹多一陣
冇耐性就轉啦

都係負責擔擔抬抬啦

靈車要比人洗倉啦

就回嫁啦應該

唔好意思想問下firsttrade 賣出問題
例如有隻股第一注買5股$100，之後第二注買5股$50，均價就$75乘10股
然後我想放5股嘅時候可唔可以用均價放？
因為它而家會幫我放咗$100個5股先

我480 跳左上車600落左車

隻ai 42蚊

又黎

新手指數極高

你自己計
FT係FIFO

11連陽
你而家反手即係賭緊連續十二次開大

無，先入先出

呢個係相反唔想用均價放
同之前唔同

未到總站就落車

走牙

上黎碌下post又見到薜巴你post圖

羊巴又bin

其實有咩影響？

OXY

答佢啦
起碼人地用真離岸 broker

你up乜鳩呀

係個app睇價會唔同左囉
其實影響好少

應用範圍好廣

可唔可以用下個腦先

屌女巴你咁好髀氣都屌柒佢

我save低左之前門巴個reply條link
告誡自己發財要立品

USO表示羨慕

睇落會開心少少
係FT個App見到果行係綠色

呢度大把狙擊師

但而家佢唔想咁開心
呢樣真係幫佢唔到

Pins其實驚咩?日日盤前都一堆人叫救命，盤前咁少性交就咪撚在意啦，條上升軌咁靚

拆之前入
原本諗住 唉屌 放下先啦 點知一放就放到而家

數都未識計學人買股

歷史在笑

又補刀

你save左幾多張

RS2000

CCL日日數錢

門巴出品基本上都有收藏

Cvac架火箭冇停過

好巴點睇連郡最後淡友都投降

咁多ipo想入
Abnb ai 泡泡
無錢入喇

FIFO

出左前面5股後，你個成本價會係50蚊

靈車俾啲力得唔得

本post第一狙擊手門巴首席推廣師薜巴

連你都補刀

仲爭港燈巴未回家

留比個曾孫有無得諗
其實好細注 但我同期買既OXY都已經到家鄉

zn又落山

zm

一直都話我係幫手執頭執尾

今晚有平貨入

哭4

港燈巴一早投左降了.. 佢睇十一月大跌的

好升得

垃弟又熔

BA 大家目標價幾多

認真一問大家點睇隻新股 doordash!?

200

港燈睇淡睇到有病

咪又係咁上下

Allin TSLA
打爆cyberpunk2077竹圥再番黎睇

21個鐘X3
即係4日

airbnb ai affirm都想買

貼出黎燈下先

Witcher3玩左300幾個鐘 唔知呢隻
可能番黎個陣TSLA已經700

屌你我第一次買股票都唔會問呢啲問題究竟呢個世界咩人喺度炒緊美股

P仔 真心既 你屙督閪尿 照下自己個閪屌樣
咪知咩人買緊美股

到底我睇左d乜撚野

好搶口喎p蛇

暫時睇落都似升到極限, ching chong 打2077 算 下年返黎睇

呢個好笑

隔離陳師奶都話入Tsla實無死！

我中文差 睇唔明

捱多500點，就會大棍跌800點
後生仔係咪咁冇耐性

識玩
75蚊時放左50蚊買嘅股
賺到瞓瞓下覺都笑醒

之前好似有人問過呢個問題
有巴打話fifo同均價對外國用家報稅有影響

呢D咁技術嘅問題我建議你可以打去Firsttrade 問下

認真答你 你加注買個陣已經溝埋左變$75
咁放$100同$50既有咩分別

連我公司個清潔嬸嬸都知道Tesla要入sp
$550重貨

你up乜柒

700以下all in TSLA

發達大計

叻仔，但係講就咁講
好多時候你一轉身就仆多次街

shoeshing boy theory又夠鐘出動?

yes, caption gain

你咁勁 玩曬啦

淨係睇同業市值嚟計嘅話起碼可以升多一倍。
出年Q1 如果phase 2b/3 有好消息嘅話就係收割時機。

TSLA 560 SET價入先

day trade要25000
但如果你指你賣完想即刻買其他野唔想等兩日
有margin acc就可以

capital gain

去供成班上下堂先啦

見你俾人笑得咁慘費事嚇走你

我知你問乜
計PnL可以用3種approach
1. First in First out
2. Last in First out
3. Average price

你而家用緊嘅係approach 1, 你想轉approach 3
IB有得自己set嘅，FT我唔知
等其他FT用家答下你

呢到啲人好撚mean㗎

好似之前有人問過 有d apps好似係咁 放左先入個d 就變左個apps到睇個成本壓低左 但實際上都係$75

tsla

帳面值好睇啲

好想遲職

你係我見過最好既連登仔

所以我咪叫佢問FT囉

利申: FT 用家

咁如果條問題變左做本金買5股，再借孖展買多5股，之後再放5股，會係放孖展個5股定本金個5股先？ 利申未孖展過

點解升得咁勁

docu高J左

有愛

盤前勿認真

因為cvac
兩個月內多左6萬美已經

chwy咁都唔升 dllm

我覺得係因為呢排美市興炒新股。一隻plan 緊2025年先開始有生產嘅公司... 除咗炒作都唔知有咩support

西蛇愛世人

TSLA舊將 電池

我兩三個月前上黎已經吹奏緊
另一隻four都係

U BIAS 咁高係唔係就黎跌

抵小西巴賺咁多錢

好快50

一陣Citron 又出嚟抽水

賺夠了？

落返380再講

唔係放咗D錢會自動拎去還孖展咩
就算你放另一隻股票都係
總之唔係負數就應該無利息

利申:FT用家唔肯定岩唔岩

咁要等下再拆股先會再見到

發財立品

阿聯酋：國藥集團新冠疫苗有效率為86%
阿聯酋衛生部長表示，中國國藥集團研發的新冠疫苗中期測試分析顯示，該疫苗有效率為86%。分析亦顯示該疫苗中和抗體血清陽轉率為99%，對預防輕微至嚴重個案的有效率為100%。 阿聯酋7月已在當地就該疫苗進行第三階段臨床測試，並於9月批准對特定人士作緊急使用，該國目前已批准該疫苗註冊。 阿聯酋的測試由國藥集團旗下中國生物技術股份有限公司、阿布扎比人工智能及雲計算公司Group 42(G42)及阿布扎比衛生部合作進行。 國藥集團及G42亦在埃及、約旦及巴林合作進行新冠疫苗測試。(fc/k)~ 阿思達克財經新聞 網址:

大家準備受死

好多人300果陣儲滿左貨

多謝您
唔好意思各位麻煩晒

完全無人提又走勢好既股票真係愈升愈有

FIFO

小西係咪聖人黎 有男朋友未

痴撚線升25蚊

P巴marked

今晚隻ai 上市 有冇巴打諗住入？

學wsb股神

P巴見埋家長

TSLA 滅世你地幾錢放？

個巿強到完全冇力跌

你又黎

但喺就算有margin acc, 其實都唔好即刻買其他股
因為有一個當日交易嘅補款機制，買貨嘅金額太大，會要求保款的
曾經中過招

閪蛇好似由細到大都唔打j

小西係絲打？

airbnb 今晚定聽晚

Fact doesn’t care about your feelings

CLASSIC $PLTR RACE.
巴基之星

P巴係佢條仔

連登新手警告現正生效

你上咗黎幾耐? 宜家先知?

聽日 今日係dash

佢全倉TSLA 已經財自啦

JPMorgan downgraded Cloudflare Inc. (NET) to Neutral
PT:$83
又想呃貨

啲post太多，通常飛住咁睇

IPO 2蚊, 佢開42, 點睇

唔怪得跌一棍
琴日走左少少貨 跌再入

多謝絲打

聽日先上 急咩

有個user叫bigtreegun

有好多種
如果係移民要學下慳稅

冇人討論咪自己開post討論

個市唔上又唔落
無liquidity 向上升
又無risk event向下跌

考驗人既耐性既時候

農夫式種田囉

Bb升完仲唔走 想渣到er?

美股美女團

佢應該係借殼上市？

真絲留名

睇好佢個平台長揸得唔得？

加入石家莊執石唔係個個得
唔岩自己性格既trading strategy都係輸錢居多

我自己都係繼續細注等breakout

波巴好耐無見, 呢個月無trade正股?

係咪殼就知, GOOGLE 都冇乜資料, 但升21倍有點誇張

都係swing trade call

個個都叫佢西蛇以為男

呢個月細股龍到傻左 但我無份食到個rally sosad

p牌炒車專員

Thx

細股要做好多功課 同埋無option玩
我無咁既準備 所以都係大股ATM call/put

因為你被DQ了

石室遺錄

美囡台第一CP

未不過唔想做

大家一起加油

想高J TSLA

小西雖然係女人,不過佢都重係會睇知性美D片

搏屌?

今........

大家咁話

都未開市你急乜

今晚打機唔睇市

升熔

認同呢到d人好撚mean + 中文拎U

咁撚straight forward既問題個個都話睇唔明
又要懶醒屌柒人

我google 完話佢係首次ipo 但睇app 又show 佢2蚊...

屌你都on9女人唔可以睇女utuber?

Aapl行咗vcp行咗成三個月都仲行緊
呢三隻可以排吓隊先

小西連郡好在有你

你地邊個睇過楠哥全部都係gay

想問吓ai係要幾點先trade得？

絲打睇楠哥怎計?

on9唔好抄股

經典:石巴怒屌小西

依到個個都支持biden 既LGBTQ同埋戀童

FIFO
親身經驗

小西好似係一個團隊黎， 我都係估估下

世界末日，唯有太陽能升緊

docu 個裂口補曬啦，仲唔快D死番上去

懷疑當初嘅「你食棍呀?」係食緊其他棍

支牛SHOW 42 ?

石仔好純真唔好教壞人

連登冷氣機今日搞成點

有roku仲邊有窮人

打撈緊上黎

真咩？

Tan

FT呀老友
淨係得買賣功能架咋

我識小西真人 小肥 短頭髮 好可愛

支概仆街開 靠炒作再增發cap水

會唔會係中左bug? 我google c3ai show 個股價係aaic 既 同埋呢隻股應該係第一ipo

我睇佢ipo 價係31喎？

桂絲好好人

天氣咁凍仲冷氣機?

屌你D字幕

AAPL會跑出先?

依加調到去42 我見ai 係大勢所趨諗住入小小玩下

趁冬天買有折

唔值得等囉

咁貴好難入喎

人人都可以係小西

我等左成個月

應該係中左bug

galois 巴
都喺能答就答，自己撞過版就費事人哋撞多次

好撚痴線,香港跑馬片都拎黎key

Push

今晚重有AI
排下隊

無人會知

小西係一部人工智能超級電腦

姐係唔定 要自己捕住？

我覺得呢隻野又係炒前景又冇對手 入得過既 不過唔知幾點開盤姐

咁依部電腦對人類都幾友善下

1-3點掛

1:00

$82走左1/3
跌深啲唔該

老美今個星期批疫苗

舊經濟仲有幾日升

等market correction一齊落地獄就有機

我到底睇緊啲乜野

之前入定左廢老股博升中希望輝瑞唔撚好為針對侵侵玩野

AMD NO..!!!

nobody knows more about solar stock better than me

英文翻譯： 酒呀

有過敏嘅人有副作用有咩出奇

"Both are recovering well," Prof. Powis said.
Twitter條友仲要po啲唔po啲

支疫苗雪咁凍 應該幾寒
可能啲鬼佬本身寒底頂唔住

股王日日升

都算係跑出

笑到肚痛
依隻股7月時有巴打提過
唔知佢炒成怎了

發覺日日未8點 盤前歐亞班人好中意沽空靈車

個腦係咪有病

屌
好撚嬲 點解我會笑

買買買！
日日都係爆買日

愛國表現，沽tesla掃nio

Ft應該要網頁版

屌左出黎

識野

網頁版都冇
搵過

Zoom又升

試探性暗示

TTD都係

Ching調轉左睇？

金銀號

THX 桂絲

Cute._."凸

tsla好龍

外國原神玩家慘遭官方ntr

各位早晨

早

騷尼雀巴打早晨

Qs又起飛

tsla 又來m

Tsla熔呀

ok清倉

小西咪答過你佢42都唔驚如果你驚到咁建議走左佢買契媽

市前紅晒

佢意思唔係等唔切 43就買咩

個市已經飽飽地 無晒力上升

好悶

唔信小西就唔好買

佢唔係話佢43買左想投降咩

跌啦！ Yes！

Molamola

未入依家40蚊入好定等佢回下先好

澳巴請你繼續做我哋嘅第十人

小西etf一律建議不問價 利申未持有

QS
多人入場應該就跌

校長早晨好耐冇見

Qs加入watchlist嗰陣20蚊

tsla每日特價時段

tvb播elon mash

tesla即刻暴跌

我偶像anthony

點算呀，tsla molamola

陰德巴打早晨
好耐冇見

Tesla 溶啦

同我跌落去啦TSLA，跌到500蚊同我跌落去啦TSLA，跌到500蚊同我跌落去啦TSLA，跌到500蚊

返到屋企轉錢入貨

校長早晨，work from home未

電椅又暴插mola mola

別人貪婪他恐懼？

自由巴打早晨
Work 左好耐

金銀號沉船

個倉唯一紅...

尼巴
記憶中個額度好似喺margin 嘅1/4

納dee玩完

校長wfh除左睇股仲有啲咩做

個倉紅撚左呀

td 仲要1日好似得3個move

食MISS

暴跌6點

每日特價時段結束

有冇男校miss咁正

Roku今晚升25蚊

準備亡國

依家d小朋友常識堂是咪學期權槓桿

靈車又自爆

瞓覺休息

U依D股冇60MA，又冇120MA其實應該點睇先準???

俾多次620 好嘛

個記者真係拎白卡，買親股都高買低賣，唔使理佢

比幾多你都唔會買架啦

風巴， 我睇左其他post, 你手續費要簡返charge our bank, 咁應該中間銀行唔會收錢

唔由小學開始教起炒option
就證明香港教育係垃撚圾

唔好睇扑暈自己

TVB有個

學識左option先可以洞察到騙子

新手問題一律貼堂恥笑一星期

18 有成52b 買入，真係有人會放咩

今次會嫁啦

「我認為教育小孩『世界上沒有黑暗』是一件非常糟糕的事情。」

小六先係，小四簡單教d輪盤同骰寶，小五就廿一點百家樂

不如直上820先

好後悔之前130蚊走左

Buy and hold good option

話說我中學讀econ果陣個阿sir教咩係窩輪

大戶唔做低個價先入我跟你姓

投資問題 一律SH SUPER QQQ

好老師

TSLA 買既話margin impact係80；
沽空既話係 33%

Econ Miss 搵左一堂講咩係accumulator

145 入左

入左U先識咩黎
果堂研究08年發生咩事

你放幾多，我地散户食幾多

遲吓就變研究今年3月點解股災

睇個款仲要妹多排先會大回
等散戶入場

唔好叫牛熊師啦，叫摸頂師啦你

有20股qs,均價52。加唔加注好

俾次機會呀老細

77股 諗住上300

個miss好搞野
教Marco果陣岩岩3988出左股東報告，佢成本拎返黎上堂拎黎講

其實三文魚抵唔抵食?
仲有冇位上

讀書經濟周期係無用
美帝無敵於天下brbr

高山巴
嚟樣我又未試過

11月先開始真係睇美股, 一開始唔敢大注, 唔係既話應該都100%+

好miss
根本讀書果陣要教股票

我係擇左左我俾 但hsbc 寫 本地費用由本人支付 海外費用由受款人支付

但我明明擇左我俾

有冇人賭lulu

賣屁股比美帝
只有贏多定贏少的問題

朴巴指中間行果25蚊？

佢其他都教得唔錯，畢生受用
利申Econ A

推盡左再推食飯錢都無埋

輸左400鎂
唔想做人啦

Me 43 too , i give u confidence la
Dont need scare man

要問HR收返辭職信

p巴有幾多股pd

M記2手薯條團第1次召集

可能要食3手薯條了

食緊第3手

p sir泡泡碼特準備100%

100only, slow slow buy

藍師黎 是但啦

又爽賺30石

捱完669 果棍， 再嚟到棍659

蝕撚死我了

如果AAPL升穿$125.2
唔敢加Call唔好話自己識炒股票

思摩爾2.0
貧窮限制想像

班廢老同事叫曬春

未試過揸option 遇到拆股, 想問下會係點？

嗚呀 點解我要琴日低位放
開市即追返

係呀， 淨收hsbc果50
等我開講左ft ，我再試

岩岩睇完小西fb篇野 獲益良多

靜雞雞入左末日

FSLY好似幾好

今日好忙
冇時間入錢

唔駛急，等升穿先

me ipo之狼
泡泡碼特都唔抽不如做定期

點睇小西隻PD

amd 破了仲妺

抽唔到

睇左fb仲問？

忘巴ipo 有一手，你點睇的

舊年11月開始睇
6月玩

AAL BA CCL OXY XOM

楠哥個總資產去到13萬美

OK,我學下做功課先

Easy money

孖7球一定有

蝕50％放左 無可能再揸呢隻垃圾

利息蝕撚死你

唔記得 前兩三個月睇 已經8萬緊

Buy and hold
唔好攞港股果套黎玩美股
止蝕都輸死你

個市強到 完全冇力跌

楠哥都係小西教派 所以咪嬴錢

連登仔好耐無講楠哥

真 好後悔

其實多唔多人跟左佢買

證明玩美股冇窮人

楠哥大勝anthony 仲講出黎自取其辱咩

借7球 1% 6日先千1蚊

仲聽cctvb班垃圾財經講，大家抽一手好，唔好借孖展玩咁大

鳩買都賺

唔孖展買咩股

Thanks 我下次試試上黎report返

隻hydrofarm 好似有啲潛力

穿左入幾月既call會穩陣
成日慣左玩末日好大壓力

個ceo 做咗40年

三月後開始SH派應該都可以300% ytd

Docu廢到

明白

jd health你孖5球,你銀行按金都擺50個
先俾7手 約2萬貨你

我直頭係借老母錢上

我自己

無壓力架，預左輸9哂咪得

而個記者同我是記者係同一個人定唔同人

佢係短中線炒 都唔係sh

Airbnb 呢個時候係唔係接近生死存亡?

買一個月後call跟住即日轉燈連跌5日
連收8日陰燭 爽死 18號就到期 0.5變0.01

好多人話佢轉型成功救得返喎

點轉型法

佢點生死存亡
輕資產

我都係睇到呢到d巴打咁講咋

唔同人就好

有咩唔同

係咪1萬鎂再加埋fans 課12萬鎂

楠哥係香港人定台灣人?

citi免咋wo, HSBC冇話免

又要數淨低幾錢啦

TSLA比人掃貨

同之前有咩分別
不過間野一開始有錢d個陣慢慢購入資產會好穩陣，依家就

良心公司

Panic buy

hsbc 50蚊就梗架啦，
而家係講緊中間銀行另外收果筆手續費
攪呢d野真係好鬼麻煩
其實用支牛出入數真係好方便
不過都係決心要唔用佢

9點一棍打上

幾時開市

輕資產都可以生死存亡 主要問題係 debt level
不過你啱

cls 盤前一野掃4000萬肯定係主動基金黎

唔識跌既

sor 自膠原來9點

TSM

西子個堆野
日日都要打j

上個po 仲諗住幫自己買ibm 覆焯

我仲以為唔同人 即刻唔想理

尋晚忍唔住減咗倉

旭巴既回覆幾時都係咁高質

Sor禁錯負皮

Veri賣完買唔返冇人肯賣

小西概念股只買不賣

建議short到幾多得幾多 free money

屌又升

溶到轉燈

Nvda今日綠燈當贏左

得啲on9 nvda aapl 升都唔關我事

記者（怨婦）

又升

小西Facebook 係乜

石囝一陣又跳出黎話自已今日正數

所以而家唔敢reply佢 一間上網傾計都要比人屌

點解仲有人睇呢隻西股

#1 有

有無SQ大船

你既出現太好
大家互答問題
你地加拿大jj可唔可以用hk passport申請ft ac 然後係加拿大過錢去美國
search 小西門寺

有冇人知支牛點計買入/賣出費用

但我賭輸GME

小西門寺

有 雷蛇乞食

好撚正

利申：$3-$3.5 會走一半

冇人講咪你講囉

話唔定好似門囝同石門咁

大佬 人地網站寫明

其實CHWY ER咁好應該要升啦

crazy

我車又上

唔洗食3手M記

同路人

可以食返2手

改個紅名開心下先

你同#685係2個user？

架靈車仲快D死番落去

齊上齊落

全部都係我來

未入黎學野

一開po 就燈咁就唔好啦⋯ 買乜輸乜

不安

重倉左tsla 得返3,4千 買咩好？

去買髮泥

Tsla call

買埋佢

三傻

drop to zero

我冇講過-魯迅.jpg

si又入唔到

XPEV配成4800萬股，波巴點睇

美股po 仲要有個人比人

Roku tonight 330

CME 出左水期貨
幾時有etf先

而家係供不應求 記得睇過幅圖講
今年係最近10年惟一一年
new share > share repurchase
Fed子今次真係玩大左

TSLA sales 30B/last 4Q, cap 水5B
XPEV sales 0.5B/last 4Q, cap 水2B

tsla = value

想問牛牛落單如果部分成交會分開收手續費？

nq比人沽左成日 正市係時候上了

Anyone geling rkt?

new share> share repurchase 代表咩

肺炎薯條

印股票>回購股票

20蚊貨

究竟有邊個會17x買U

又殺傻淡

聖誕200啦

好巴召喚
sq點睇？

唔經唔覺 18 號 四巫日
又要開始減下啲 option

個個都係屋企打機
要整game先有機打
又升

22.5貨

有冇聽jim cramer講 young generation用信念去投資

輸到傻左

P巴$110搭沉船

三成倉位fatfat

佢好似放左

忘巴

好似not bad 睇下先

佢上咗船之後 跌到仆街 我止咗蝕

102鑽石頂

日日數完鎂數港囡

110P巴沉船價都執50%

近排執咁多

課金都豪爽左

今日課左800hkd俾ea 破財了

Fifa?
我今年都未買

aal

西子巨頭龍撚到

個市升到連倉底隻潛艇RKT都升

垃圾MSFT

170追左U

揸Msft都叫好過揸cash嘅

靈車今晚升返琴晚要升既升幅啦 上680

rip咁龍都敢高J，一陣換頂就笑

最後上車機會

次次跌完第2日就破頂

張put化灰啦

U 200見

當你以為升既時候佢就會插返落去

屌奶星恒馳型撚到咁, TSLA 股價插一半都似

接哂d貨你就變李嘉誠啦

幾時出隻TQQQJ

美股莊家迫害飛子

含遲屌打全世界

成本55係咪有機會會上得返

插返落去先係正常表現
連佢都升就好不安

YQ仲j唔j得過？

西子堆野日日數鎂，係唔係咁堅

jd health好野黎

不要試探上帝

堆小西火車頭到底咩事
日日派錢

6大戰將1星期5日輪住升都爆位

比位我入啊

岩岩數完港幣，依家又要數鎂，聽日又要數港幣

中慨股小心俾個莊教育返轉頭

忘兄呢排咁撚旺
穿左飛子線未

nvda發生咩事 一下去翻成個星期前嘅位

有d希望

老美嗰隻垃圾

代表進入副歌

最後沖刺，出年笑傲江湖

比人屌佢平盤
佢劃落去証明自己

有無咁樂觀 完全無消息

arkk 每日升, 完全冇位加貨

DASH 今日上市 無人講？

泡泡碼特，一手最執1萬
希有3手贏到又可以trans鎂 推西子股

Nvda今晚睇黎又係妹成日

個價有啲高

賭場glsi 好淡都賭得

大家風評麻麻，我skip

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

完全冇位入貨

wait 冷靜D巴打

佢都唔再返Robinhood traders.

好緊張呀

支牛吹到係美國版美團喎

Omcl monster

買返3070 算

準備數錢

終於有人開post講U，本來我仲諗住開post 燈跌隻U添，依家應該跌撚硬啦

今晚賭場多撚到 再加埋ipo音樂椅

一地都係錢
點解得石囝執唔到

最鍾意見到呢篇潮文

因為石囝唔執錢

Dash 我估開始就跌

講起robinhood，robinhood又準備IPO了

好治癒

今日開市一般人買唔買到 ABNB IPO?

聽日wo

你啱 我以為今日星期四

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌*你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭 屌喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

呢啲royal級股票 一般人買唔到

4天王入得一隻

酒店郵輪上啊

隻YALA NO EYE SEE

NVDA

nvda

好大碌棍

嗚呀 AAPL又隊

Loak

下次都係唔賭er 前一日走算

回晒

又有機會入貨

Roku大家上晒車未

nvda証左自已cup noodles係向下

CVAC贏到唔敢睇

宥巴大船

Tsla碌落山

加左aapl Tsla

夠鐘打飛機！

Spce

Se

SQ

屌你 殘體

科技龍頭叫科技熊頭算啦

納

隻廢AMZN識升未

信咗佢入se
點知真係ath

D人似乎等新股

200放一半
200既話贏400%

Amd

TSLA準備插30蚊

sq

幫宥巴平反

特斯拉, 夠膽碌番落去62X

Tsla直插冇水花

屌
點解我又見到呢句

其實升小個幾多percent為之跌呢？
喺連登嚟講

Roku 400蚊見 希望12月底上到

NVDA
大盤升唔跟住升 大盤跌就跟住跌

nvda垃圾

我自已個d全跌，抄功課個d升到老母都唔認得

改倉都唔割
玩留

廢話少講 兩位直接貼ytd return battle

我d call 10倍

宥藍如果跟plan玩

發撚左達luuuuuuuuu

時也命也 條命係要做騙子就發唔到大達

夠膽620我夠膽入

rkt終於識郁

講完即彈

幾時有得入ai

10%

<5% = 妹, 冇力升
> -0.1% = 今融酒仙

Double S

證明佢真係有料
不過心地唔好

屌那星 snow終於肯跌

有陣時我唔知佢真心定點

YALA 數錢機數到HAND機

賣撚左SQ CALL 就升

要接貨啦

被逼害

西子5隻跟3隻，隻隻都好過自已炒

雞棚搭得唔夠耐
搭耐一兩個禮拜會舒服好多

特價時段

tsla特價時段

Aapl收夠數 衝！

We爆到咁
真係roll call都發左

放心,我相信佢係最揼柒果個

P神探悔改未

TDOC真係廢 唔係扮

要有信念

SQ MONSTER

Roku 350 gogogo

YALA 咁就一倍

彈都唔彈下

知錯啦

NET攪乜

依啲細價股 係得你先敢重倉

MDB 300

佢應該吹大咗個倉姐，但分析唔係鳩吹嘅

Roku未上車快上 冇頂

篇屎都破頂了

大行未入夠貨調低目標價

真 發財不立品

遲早輸番晒

PINS大船終於起飛

P 蛇: 細細哋買咗一萬股

Pins宥巴係勁

PINS終於都爆
好彩CALL得切

我5張200c開市就走撚左

我知呀,我話揼柒係指佢應該會好悔疚自己冇跟原定計劃去行

SQ DLLM 次次放左先黎MONSTER 2次啦

真 玩撚完未

尋日panic sell左

屌你契媽又sing
日日都冇加

收到71先算 上親70都企唔穩

岩岩畀我屌完先生性

一開市通常唔會郁D OPTION住

屌你隻CVAC愈Gel愈升

開始Short正股平call

你又知佢冇？

$65.69

PINS上升三角

再係咁全倉ark 就算

早咗走AAPL

計中計中計中計

尋日賣撚咗pins sq張call

咁樣諗大家會舒服D

成地都係錢wow

賺少3千鎂

AAPL 125.2

你地成日盤前又J 開市比人滅世又PANIC SELL 之後見佢升又高J返 點嬴錢

見到依班中東佬你仲覺得係細價股?

Sq破頂

西子全龍

碌落山

x2

買左小西6天王之後 日日數錢

契媽個泡沫真係大到唔敢想像

已走

唔係咩叫撚狗

龍龍龍

宥巴大船終於開

減左半倉Ge我,睇到個倉

磨到人生冇目標

人都死咗 做幽靈船長

AAPL升穿$125.2 即追Call
用1% of profo

OXYOXY

JD PINS

we hv a position

早[/left]知入曬閪蛇六天王算

其實佢d料都幾準

TSLA

想問新股上市係咪統一開交易時間?

SQQQ有存在意義嗎....

LEU除外

Yala

過氣股王GE又番生

好彩無走張pins call，食咗先

做tsla股東慘過做雞
日日被逼坐過山車

sq 沖擊220

個倉得amd紅，雖然我知佢紅廠

arkk 同aapl 同價

3隻都係頭15分鐘磨然後一棍上

現價入得嘛p巴？

下隻留意SHOP

笑咗

個倉+12%

市值無100億我唔走

目標30蚊
利申6蚊入左

破ip12個頂了

繼續put SPY
retest 3680

一入PINS即回

我居然懷疑西sir嘅指引邊道有得俾我懺悔

639 TSLA
希望今高明低

今日我大爛果屌打靈車
帶領NQ劍指幻3